2045 黃世澤 中國拉晒泛民初選啲人，係唔會有成果

2045 黃世澤
中國拉晒泛民初選啲人，係唔會有成果
黃世澤幾分鐘
#評論 20210228

martin oei
123K subscribers

#泛民 #初選 #中國
00:00 中國拉晒泛民初選啲人，係唔會有成果
00:34 黃毓民派系嘅人，應該唔好留喺海外，返嚟香港
03:28 歐盟反應最快
08:48 呢次行動係冷房行動嘅東施版，但中共無民意授權
13:25 連邵善波都聞到佢哋係下一波被清算對象
18:18 出走香港係保留香港有生力
20:08 香港抗爭運動需要信仰力量去支持

#區議會選舉 #一國兩制 #歐盟 #冷房行動 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

圖中文字係張可森區議員留低俾公眾嘅親筆手書

依家個勢抗爭空間近乎0，係咪真係要等習瓜柴先有轉機?

開始

228初選大搜捕證明果陣反初選反 35+ 班偽黃全部都係共產黨既代理人，唔係同路人，總結人渣名單如下：

黃毓民(Myradio、癲狗日報)
熱血公民(熱血時報)
陳雲
啤梨(啤梨晚報、林匡正)
白兵
劉正(MIHK、無神論的巴別塔)
健吾
容樂其(輔仁媒體)

今日咁多手足比人拉又唔見呢班偽激進、偽本土、中共既走狗分化撚比人拉？班 PK 依家收緊老共錢unun腳涼冷氣！

香港軍事台 響 TG 批鬥我就露底啦，你班契弟阻左建立流亡議會同海外建軍好耐，我屌你老母啦

香港軍事台channel 多次阻手足離開香港建立流亡議會同海外建軍，e家就出文 discredit 主力支持流亡議會同海外建軍既 martin

香港軍事台多次玩情緒勒索幫黑警 buy time 拉手足，一早離開根本已經可以保留有生力量去海外建軍，建立流亡政府直頭可以請人訓練手足，建立正確軍事知識。

但香港軍事台你地班契弟就掛住 discredit 海外翼多過考慮手足安危

19年十月都建議 手足離開
去到外國 參加基本軍事訓練

點解明知有而家呢個結果 都要浪費時支持明支唔會成功既35+ 如果真係支持泛民意見意念做法以外乜人都係共產黨 咁20+都唔會成功 比你真係35+ 都只係新極權 容不下異見

第一，35+ 可以地區直選全部非泛民
第二，35+ 目標係引中共發難攬炒，唔係制造獨裁
第三，我地真係成功引左國安法出黎 目標成功

第四，唔支持一係鬼，一係蠢信錯左鬼，完

黃世澤評論太戇鳩加上將提出意見人士名稱放上互聯網更顯其心胸狹窄

根本就唔需要睇佢嘅頻道關心時事可以留意下以下幾個頻道

下面嘅頻道都係等知名社會人或者係其他優點最重要嘅係唔會再反對者名放上互聯網

升旗易得道 346K subscribers

蕭若元 memehongkong 736K subscribers

吳明德 Dr Ng Ming Tak, Victor167K subscribers

志雲頻道 stephenchannel141K subscribers

高清本土台178K subscribers

歡迎各位網友提供其他時事評論頻道以供參考